女人同過十個男人上床,咁係G.換轉係男人嘅話...

咁佢一定係gay嘅

Source: r/jokes

世界都唔公平

如果一個男人同過好多個女人上床
我地會叫佢情聖種馬玩家

但係如果角色調轉的話

一個女人同過好多個男人上床
我地會叫佢

樓主老母

抄返來的

淨係識得提人老母
低汁會然

十人斬

gay